大家都有感覺 但無一齊

點解大家都中意對方，但一方話唔想一齊
原因係話唔想拍拖 但之間會好似情侶咁有親密行為 琴晚講清楚 而家變返陌生人 但個心好難受 我可以點做

證明佢唔夠愛你，如果佢真係夠愛你根本呢d 堅持都唔需要堅持
新一年新開始，放低佢溝過第二個把啦

扑野但求大家開心完就算架啦

即係你係弱智

下個更可愛
放下啦唔好哂時間

唔想拍拖 呢d籍口真係好撚on9

可能轉個頭就同另一個拍

其實係唔想同你拍拖
So9sad

Yes

之黎去廁所撞口撞面好尷尬

一樣。。不過我決定繼續留低